上一代炒樓下一代受罪

好心居住權就咪撚攞嚟炒啦，啲細路睇唔到前景都自殺啦。
炒樓死全家 包括中國人

Wtc

最大原因係香港冇真退休保障
所以d老野買樓保障自己 要黎收租
如是者買完一層又一層
到你d90後 d友又炒樓又大批支那人買樓
樓邊有你份
加上公屋制度又過時

跳多D就跌嫁啦

有退保咪又係炒
上一代的精神就係孤寒+賺到盡
too simple, sometimes naive

咪係
有錢唔通唔賺，理得你死

大陸喱係咁湧落黎同港喱爭樓住

係上一代樓其他人下一代受苦，炒樓既下代不知幾正

你上一代唔識炒啫
炒完有棟樓留比你 你就唔會咁講啦

有退保 有樓住 仲炒???

上一代助長 一台獨大／一黨專政
下一代只剩下部電視長開播住TVB既茶餐廳

小農DNA

你有錢有樓都用黎炒啦
怪就怪自己窮撚 上一代攪成

人人都鬧啲仆街
但人人都想做仆街

啱，貪得無厭真係好仆街

On9
有邊個有錢唔賺？
同你有親？
到你有錢個陣唔炒先講
呢家你係無本炒咋
利申： 無能力炒

你以為呢十零年單靠香港人可以炒到個樓價咁高咩 係一大班大陸炒家炒貴晒 不過港共唔會敢講
大陸人/公司不停買香港地 舖 樓

貧者越貧 富者越富

政府問題，官商勾結

唔關買樓人士問題

利申：無樓

仲邊有茶餐廳你去
全部淨返大x樂，大x活，大x代

老實講炒樓真係唔係一個問題喎
七八十年後起得最多樓
嗰堆就係而家炒得最勁嗰啲

計落仲有幾年就要大檢細檢
到時無錢俾大檢細檢就爆㗎啦

利申：老豆做CIVIL做到退休

99年地租期都可以改，你唔係天真到以為大檢細檢法例唔改得? 炒係香港人天性，由70-80年代就開始。唔好話有退保就唔炒，有攞綜緩照樣執紙皮，有錢賺就一定炒，除非立法做到炒樓冇錢賺，香港得唔得?